個speaker 爛成咁, 仲有無得整?

剪左個頭,去深水埗買辣雞同埋個jack頭自己焊返咪得囉

剪咗嗰頭駁過囉

係,去深水埗d無線電行問下啦